我愛人孫彩瑛就快生日 大家有咩想同佢講

4 月 23 日

生日快樂

BB豬生日快樂

快D退團

好可愛

咁又唔使掛

孫彩瑛算唔算嚴重被低估

who

你夠唔夠印巴打

Twice果個牙隱

印狗唔撚入流 Twice黑

行動post push

有呢個人既咩

有 希望多多支持

孫彩瑛 我愛您

好樣衰呀

瑛妹！

嚴重被世人低估!

路人瑛

我條女黎
警告你米亂UP

瑛瑛被低估

原來twice有個咁既人

Sorry 我未婚妻黎

唔好咁基

知道之後愛上她了

飄入鏡既

傳說中的隱形人

好撚可愛

禾係the once ar diu

一句講曬，我愛彩瑛B

是

老婆仔同我影相

想讀返大學

又想讀返中學

想做粒士多啤梨

十卜十卜

Thank for 十卜

好樣衰

俾個面please

有依d同學就好啦

必娶女人

我個名

彩瑛bb豬

左定右

有得娶一定娶晒

一齊玩la

光復香港我志不變 迎娶彩瑛我志亦不變

點先可以咁可愛

柒到仆街

自從佢上次幫娜璉出頭之後 開始覺得佢幾型

愈睇愈可愛

岩做女友

俾佢食住俾佢鬧應該幾正

好想俾佢狂鬧

醜
拉

路過了學校花店 荒野到海邊
有一種浪漫的愛是浪費時間
徘徊到繁華世界
才發現 你背影 平凡得特別

嫁比我

留返長個頭先好搵我

長短都正

下圖 套衫fit 佢

係幾正式

小隻馬好能正

哥哥

哥哥會好好保護你

想同你一齊玩

青春到爆既bb豬

未婚妻的另一面

Fit到爆既bb

樓主揀個最醜嘅就唔驚有人同你爭

很靚
我條女黎
樓豬又係到性幻想

長髮嗰期好能正式
短髮真係不了

我哋感情非常穩定 即將結婚 感謝你的好意

短髮仲襯我bb

等睇樓主係佢生日未到之前已經又改咗名

不會了 我決定一生只愛她

愛印定瑛多啲

who?

誰是印 我獨愛瑛

Twice裏面其中一位多才多藝的成員

祇願一生愛一人

有個咁好既女友 此生足矣

你同印度佬爭
呀定我會好好照顧

請你務必好好照顧我女友姊妹定延

娛樂台革命家曾經講過: 我全部都要

多謝他的好意 到時早d黎飲

感覺像已隔世 難以自制
愛在每天加深 深不見底

推樓主 印狗快死

他是twice黑

彩瑛bb 我一定要娶你

21歲了 可以嫁俾我嗎

你同你老襟真係幾夾 一個鍾意男人頭一個鍾意男人身

我就係愛孫彩瑛一人 我志不變

懶洋洋嘅星期六聽返呢首歌 回想起大家第一次喺咖啡店嘅偶遇...

我愛人彩瑛才能被低估了 Rap 唱歌 藝術 設計 作曲/詞 無一不精

盲人先會話佢隱形